CMHK 6月中完約

1.想轉台連埋出部iPhoneX 256gb
2.想轉電話號碼個名原本係屋企人個名轉番自己個名
3.可提早簽約提早拎機
4.無限數據不限速plan

巴打，我整左個app叫「求Plan王」
可以睇唔同手機plan
可以down黎睇下岩唔岩用

ios:

android: